請盡量避免民鬥民，對準政權及黑警

雨傘我地已經奶過野
中共慣常手法
先用黑社會暴力對待抗爭者
雙方攰先用軍警收頭
就算打嬴黑社會跟本只係浪費時間
令我地離個目標愈來愈遠
林鄭夠膽每日開記者會既用意大家都好清楚
就係要將成埸運動轉移視線,
由起初警鬥民,
變成民鬥民
再對游離民眾洗腦
記住我地永遠要企係道德高地
勇武盡量令黑警既暴力達到擾民作用,
爭取居民支持
和理非做緩衝, 有廢老廢中就上前解釋/ 招降
得民心, 得天下
對準五大訴求
同時檢討今日罷工罷市成效
重新整頓
依家成埸運動已經去到樽頸位, 林鄭都開始變招
我地唔可以再失焦
唔可以再失敗